原來達史廸根咁勁

下半場出黎擋幾球了
生於德國真係慘

廢過ddg

第一日睇波？
世杯根本達>>>>紐

Agger

沙拿球地波應該入到ddg

達世界盃都冇踢過你點知

之前睇巴冇咁多靚波要佢擋

一早勁過舉手狗

比啲心機可以稍為見到世一龍車尾燈既

佢有預謀對面射咩位

Oblak ster >所有

勁過neur

達係國家隊成日派膠

利申：依家既佢我覺得勁過紐亞

達高oblak一班啦

係咪德國d人唔識好似巴d人咁幫佢用波
今場見巴d隊友對佢用波選擇都幾高要求
佢成日斬到比自己友都要比人指手畫腳

難講，oblak依家先26

巴全隊都要識用波 中堅pk 則邊 艾巴

幫佢手睇空位再比提示佢咋嘛

咁達都係27啫

兩個打和啦

我覺得奧比歷反而高一班

巴打好正面 希望幫到巴拎歐聯

Oblak 傳波冇Ter咁勁
達passing accuracy 高過美斯